好似呢個時代好多人都係單身

藝人見到有唔少五十歲以上既人係無結婚。
E家好似日本，年輕一代都寧願單身過日子。

利申： 自己都可能有咁既諗法，或者年紀大先可能考慮

個個都單身，唔通個個都想單身咩？

因為有D 人可能認為唔結婚比結婚生活會過得更好...但當然可能拍拖係另一回事

呢個年代啲人唔覺得婚姻係必須
上一代相反

有唔少50歲以上藝人都原來無結婚

唔結婚小好多煩惱

仲多好多錢用tim

男性角度講呢個原因

生長環境:
你見慣d女為$為到出哂汁個樣...
拍拖=慣例無咁一部份自主時間...
需顧慮更多生活上既責任 單講另一伴生活狀況 遇到問題 心情起伏變化
其他 (約會、消費開支、婚期壓力、入息需要)

搵另一半?不了

結婚已經係呢代人嘅奢侈消費

因為女人要求高
男人有米既又知結婚搵笨實

女人覺得做女重好
男人(有錢既) 覺得買西唔值

行下街，你覺得有邊個年過四十既女人係靚？無囉
但性格佢唔會突然因為老左而變好。

女權又要男人養家既結果，必然係婚姻下降，唔好當男人傻仔

我多少會有呢種感覺。仲要結婚後擔心佢會出軌，又要擔心離婚分身家。

結婚=埋單 執人二手閪
男人結婚=傻佬
除非條女係處 你又係佢初戀

我都接受唔到自己老婆唔係處女 。點叫人接幾手貨呀

所以咁樣點結婚呀

所以依家咪人口老化+得返細蝗

幾好 個世界少 d 人

講真，除非溝到個一見鐘情級數，對方又性格好好好夾，如果唔係都唔會諗結婚啦

問過蝗蝻
中東狗未？

反而唔生仔比較多

佢地係咪都會生架啦 你有咩可以做

我都係被迫單身

呢個年代有咩方法搵到處女黎結婚？我接受唔到自己老婆比人玩過晒....